一張圖話你知點解曼聯一定簽到sancho

咪講真話 曼狗仔唔想接受

點睇sancho

英撚=trash

曼=dr strange
多=dormammu

我地曼連keep住煩 最終一定可以低價購買

咪咁 話哂120m

世界盃四強 勁撚過你隊中國啦

摩迪夠亞軍喇，咪又係trash

我曼專買水貸
買左先最多睇下佢識彈琴定畫畫

似識rap

識得同牙連打機